由道24000已經等緊熊二大跌嘅巴絲

終於等到啦

熊二高過牛三就己經唔係熊